Na het pauzeren naar geniet van het prachtige plezier van volledige inbrenging, hij bukte, en ik legde een hand om mijn buik en pakte mijn stijve lul enerzijds, terwijl hij zachtjes de ballocks met de andere drukte.
